有冇人有睇 George Carlin???

佢個無神論解釋得好好

佢講美國政府嗰啲仲